屌你老母DICE BF5令人十分失望

基本上條片呢就講曬我想鬧嘅 就連levelcap都要出段20分鐘嘅片屌dice

第一樣嘢就係gameplay慢咗好多,而家開頭畀你子彈少到阿媽都唔認得. 好多時候你唔係搵彈藥包就係搵醫療包 佢系統嘅原意係希望啲人用多啲佢個squat 但好多時你單排嗰陣嗰個隊友 都係揀同一隻兵種根本就搵唔到人幫你補子彈補血 結果又要返返去搵供給站 有時候 打到冇曬子彈要焗住用手槍 變咗你好多時候 補血補子彈嘅時間仲多過你殺人 變咗好似玩minecraft咁樣

第二樣嘢就係左個死人unlock system, 咩都要升級 槍又要升級 飛機又要升級 最仆街就係佢有兩條pathway 你升咗左手邊嗰條冇得揀番右手邊 谷住你要買多把武器買多架飛機重新升過

第三樣嘢就係你死咗嗰陣 成撚日都要你等人救 如果唔係你就要你長㩒left mouse click 撳個掣要撳鐘十秒鐘, 然後respawn咗個介面又垃撚圾 逼你睇個死人隊友 七秒鐘先有得respawn on teammate 又要你手動返出去大地圖 否則你連地圖info都冇 好多時候你直接respawn on teammate 就不明不白死咗

ＯＮ９，掉番轉我覺得GAMEPLAY快左成倍,
屌佢老母以前二戰邊會跑到跑音鼠咁呀, 開槍都無射得咁快啦

以前BF1都唔會咁啦, BF1好玩過今集好多倍

今集dice大改gameplay, 但改到傻咗,少咗q制tag人已經差好遠

佢殺人比bf1快咗,但多咗依賴supply station,好多時要走番去補給

整返現代仲好啦

佢依家偽二戰setting除咗嗰map design唔錯,其他都好差

我由bc2玩到bf1 集集都一出就買
今集玩左4個鐘beta 決定唔買呢集 玩落去個感覺根本同bf1一樣 有d地方甚至重差左

依集好垃圾

俾得三排彈,一排一兩個,殺完人又補得少

Bf4 玩左過百粒鐘，唔知點解好似愈出愈差咁
Bf1 玩左一個禮拜已經覺悶， bf5 玩完個beta 已經冇買既衝動

個mini map好垃圾, supply station喺上一層or下一層又show唔到

而家個q好過以前10000倍

以前叫打人咩，打紅點姐

最垃圾係救人，次次救人耐到仆街睇埋d重覆動畫
一救人就變左站立標耙 死亡率勁高，搞到依家beta 幾乎係冇人會救人

啲supply次次都係同一個位 正常智商既人打一兩場都已經記到

子彈少撚到呢

medic救人已經夠耐, 隊友救仲耐,真係不如死咗佢算

隻game唔岩你玩

前幾代救人好快

人地講明行真實d嘅路線

真實到你可以見到啲不合史實嘅野

自從bf1玩唔夠一個禮拜悶之後就決定唔會再買呢類驚

Gameplay 真實

一早有youtuber講左隻game有squad嘅影子

我就開心到震嘅

行真實路線會見到機械手女兵上戰場
Asian chick 係英國打仗

青菜蘿蔔各有所好 我個人一直都唔希望battlefield向呢個方面發展 因為battlefield嘅game play一直都好特別 同埋一直一個人打街場好難夾

荷蘭sor

最仆街嘅你可以見到成隊都冇人玩medic or support .全部都係assault or recon

要真實應該逐個逐個沙包疊

其實咩風格都有人buy有人唔buy
由其真實風不嬲小眾

都係個句，唔岩玩咪玩cod/ bf1/4

Server又未收皮

佢搞到又有啲fornite 嘅building 又有啲食雞squad system 咩都抄啲

所以依家我地唔buy未講出黎，
岩玩未繼續玩你個beta

玩返BF1好過

佢就想行緊hardcore同快餐之間
我buy wo
當然中間重有好多細微野要執

同埋連槍都愈黎愈少，依家confirm 左既得35支，分比4個職

佢家陣一堆customization同modding一支當兩支頂住用

垃圾game 同上集一樣咁廢
要玩fps一定玩cod

留名睇最後個個都買黎玩

依家比人殺完要訓係地望住個天等死真係智障到爆

你長㩒跳過之後要等七秒respawn
唔跳就十幾秒睇住自己冇人救之後都係要等多七秒
喊出嚟

你話果十幾秒有得爬返去cover 度等人救就話姐 屌啦聲 就咁望住個天

DICE同EA都係

1942都冇

點解我覺得好過BF1
冇左3D spot已經係德政
死左望天等respwan係因為冇人救你啫
去澳洲server, 幾個小隊一齊搶點， 死左即刻有人救， 要補彈即刻有。重點係亞洲人自私到仆街。個個當食雞玩， 梗係冇合作啦。

利申唔會cancel pre order, 小d 唔識玩teamwork既人仲好

成日話搞好個小隊合作D
屌你老味入面D人都唔合作